[老餅]以前好鍾意砌模型,而家唔知點解提唔起興趣

放假搵返盒之前砌過既模型出來
砌左個幾鐘,突然覺得無咩動力再砌
覺得整得幾靚都好,
死左又帶唔走,
終有一日佢都係化成塵土
跟住無咩動力咁

而家仲有好多盒模型未砌

我就唔係無興趣而係得閒既時候就無動力砌

屋企有貓之後，所有模型都雪藏哂

唔知點樣可以有番動力砌
唔係好想放棄呢個興趣

有寵物就真係無辦法

愈大愈會咁諗，仲有其他野都冇動力

直接買Metel build 果類算
冇咁多時間

多到就黎可以起牆

有時間既影幾張相來睇下

唔砌模型咪砌女囉，起碼打過冷震，爽過

嘆息之牆

當你覺得係藝術品咁欣賞高達， 就會想整 自己上色 切割

咁就再砌靚D，砌完放出來賣，至少有錢落袋。

4年前買左盒RG擺到衣家

成3年冇買過模型
乜撚都放pb
軍模又冇乜興趣

到退休就大把時間
放到老啦

好多時行過就想買
一盒兩三舊水又唔係話貴
但買完又的唔起心肝砌
變左嘆息之牆

會唔會同frd一齊砌、交流下會有動力砌返呢？

PG phenex 難得想砌下高達

磨件都磨到死
屋企又唔適合噴油
噴罐又唔夠噴槍靚又燒錢
手油難度極高

愈想砌得靚愈冇心機
反而有時見出得靚素組加補色算

依家大左先中意砌！放假砌一砌，洗滌心靈